<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>小红书 - Tag - BaoLiba</title>
        <link>http://localhost:1313/tags/%E5%B0%8F%E7%BA%A2%E4%B9%A6/</link>
        <description>小红书 - Tag - BaoLiba</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 15:48:07 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/%E5%B0%8F%E7%BA%A2%E4%B9%A6/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>👀 小红书外国人真的在用吗？</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/xiaohongshu-shiyong/</link>
    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:48:07 &#43;0000</pubDate>
    <author>false</author>
    <guid>http://localhost:1313/posts/xiaohongshu-shiyong/</guid>
    <description><![CDATA[<p>正文
想知道外国人有没有在用小红书？我只能说：他们不但在用，而且用得还挺香的。</p>
<p>外国人用小红书发视频</p>
<p>大洋彼岸的法国女孩阿希莉在小红书上分享了自己的一款护肤产品。阿希莉用中文写道：</p>
<p>“北京的小姐妹推荐的，听说只要用过的人都回购过，真的很好用，网红产品。冬天用它不怕干皮。”</p>
<p>法国女孩阿希莉的小红书</p>
<p>她的美妆推荐获得了超过五百个赞，评论区里一片和谐。</p>
<p>同样是法国网友的小雪，在小红书上晒了和皇马球员卡瓦尼的合影，内容配文：</p>
<p>法国女孩小雪的小红书</p>
<p>小雪欧巴控的宣言引发了诸多共鸣——她的帖子得到了超过两百个赞，第一个评论来自一位来自南加州的美国女孩。</p>
<p>“我也超爱卡瓦尼，奥比，那是梦一样的男人。OMG，快来教我如何追到他。”</p>
<p>美国女孩艾米的小红书评论</p>
<p>可见国外网友在小红书上的沉醉程度。</p>
<p>小雪的帖子也引发了诸多网红级的关注。</p>
<p>印巴混血模特爱莲娜也来评论了，网友称其是法国的阿米尔·汗。</p>
<p>“我喜欢卡瓦尼，他看上去很温柔，大家都知道他是个好男人，但他不爱我。”</p>
<p>混血模特艾莲娜的小红书评论</p>
<p>意大利人阿丽安娜也在帖子下表示了赞同，称自己很喜欢卡瓦尼。</p>
<p>“我很喜欢卡瓦尼，我是意大利人，我爱他。我爱他，我爱他，我爱他。”</p>
<p>意大利女孩阿丽安娜的小红书评论</p>
<p>英格兰的艾米丽同样被卡瓦尼的魅力折服，</p>
<p>“卡瓦尼是个真男人，他是个连我也很欣赏的好男人。”</p>
<p>英国女孩艾米丽的小红书评论</p>
<p>法国女孩小雪的小红书引起了“世界人民”的关注，足以说明小红书在法国是多么的受欢迎。</p>
<p>小雪只是小红书上外国用户的一个缩影。</p>
<p>小红书的外国用户分布很广，像美国、加拿大、法国、英国、巴西、意大利等国家都有用户在用小红书。</p>
<p>不夸张地讲：小红书已经成了国际社交媒体。</p>
<p>美国网友在小红书上晒自拍</p>
<p>什么样的人在用小红书？</p>
<p>老人家也在用小红书</p>
<p>“外国人”这个词是相对而言的。对西方人来说，只有中国人才算是外国人；对中国人来说，世界其他地方的人都可以算作外国人。</p>
<p>所以，小红书上的外国人就是指中国的人。</p>
<p>小红书上的外国人用户群体主要由东南亚、欧美、非洲等地区的华侨华人构成，他们在国外生活，也在小红书上分享着自己在国外的生活。</p>
<p>他们中有年迈的老人，也有年轻的学生；有资深的职员，也有无业的游民；有男的，也有女的。</p>
<p>性别方面，外国男性用户以25%占比，女性用户以75%占比，为小红书上外国用户的主要组成部分。</p>
<p>小红书上的外国人用户群体</p>
<p>年龄方面，外国用户的年龄集中在18-35岁之间，分别占比39%和37%。</p>
<p>老年用户的年龄集中在35-55岁之间，占比23%。</p>
<p>外国人大部分都在用小红书</p>
<p>在小红书上，外国人分享的内容大体包括旅行、美食、健身、衣着等。</p>
<p>他们在国外的生活，成为了小红书上外国人内容的主要方向。</p>
<p>外国人在小红书上晒照片</p>
<p>中国曾经是外国游客的热门旅游地。为了吸引外国游客来华，各种小红书的推广也开始进入国际市场。</p>
<p>由于中国的出境旅游市场遭受到疫情的重创，为了挽回旅游损失，推动中国旅游业复苏，中国旅游局发起了“用小红书看中国”运动。</p>
<p>小红书的外国用户也在助力中国旅游业逐渐复苏。</p>
<p>“外国人”黄晓明在小红书上分享了自己在中国旅行的体验。他说，中国北方的冷面很好吃，应该让更多的外国人知道。</p>
<p>外国网友在小红书上晒旅行视频</p>
<p>“外国人”黄晓明在小红书上晒旅行视频</p>
<p>小红书的外国用户除了会发布他们对中国的看法，还会对中国的产品进行测评。</p>
<p>一些“洋网红”会直言聒噪，甚至会对某些中国产品发表不满言论。小红书上的外国用户也会适当的发表一些更为理性的评论。</p>
<p>外国人在小红书上晒照片</p>
<p>外国人在小红书上晒照片</p>
<p>在小红书上被赞为最美欧巴的华裔网红欧阳当云（Justin）是美国洛杉矶华裔模特和演员。</p>
<p>他说自己是混血帅哥，父亲是中国人，母亲是白人，自己自小就读于中国学校，能说流利的汉语。</p>
<p>Justin在小红书上发布他在洛杉矶共享单车上的造型，帖子获得了超过4万的赞，评论也吸引了众多中国女孩的关注。</p>
<p>“我比她们更爱你，我爱你胜过生命。”</p>
<p>华裔模特欧阳当云的小红书</p>
<p>“我爱你，你是个不错的中国男孩，我爱你，你好帅，我等不及要见你了。”</p>
<p>“老妈，你是不是小红书上的那个美国女孩？我长大后也想去美国，见到一个像你一样的中国男朋友。”</p>
<p>评论区里一片和谐</p>
<p>在“小红书”这个名字的影响下，很多外国用户认为小红书是一款单纯分享书籍的应用。</p>
<p>而实际上，小红书是一款综合的生活方式分享平台，等同于中西合璧的ins。</p>
<p>小红书允许用户发布多种类型的内容，包括短视频、图片、文字等。在这些内容中又以短视频的内容为主。</p>
<p>小红书的外国网友通过短视频来展示他们的日常穿搭、化妆、护肤、旅行、健身、美食等内容。</p>
<p>外国网友在小红书上晒旅行视频</p>
<p>外国网友在小红书上晒旅行视频</p>
<p>小红书强调用户的体验分享，而非单纯的产品或品牌推广。用户通过图文和短视频记录生活，分享体验，帮助他人发现生活中的美好。</p>
<p>小红书也鼓励发现和分享，用户的首页会根据用户的兴趣和行为习惯向用户推荐内容。</p>
<p>小红书的用户不但可以发布内容，还能被其他用户看到，或被小红书推荐到首页。</p>
<p>外国人在小红书上晒日常</p>]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
