<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>快手 - Tag - BaoLiba</title>
        <link>http://localhost:1313/tags/%E5%BF%AB%E6%89%8B/</link>
        <description>快手 - Tag - BaoLiba</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2025 15:30:14 &#43;0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/%E5%BF%AB%E6%89%8B/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>🤑 用快手赚钱的9种方法，你知道几个？</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/how-to-make-money-on-kuaishou/</link>
    <pubDate>Wed, 02 Apr 2025 15:30:14 &#43;0000</pubDate>
    <author>false</author>
    <guid>http://localhost:1313/posts/how-to-make-money-on-kuaishou/</guid>
    <description><![CDATA[<p>正文开始
你看快手上的网红和主播们都在发那些炫富的视频，是不是觉得他们赚钱太容易了？其实，真正想用快手赚钱的人，一定要知道这9种赚钱方式，才能避免上当受骗。</p>
<h2 id="1-快手打赏">1. 快手打赏</h2>
<p>我知道你一定遇到过有人给你推荐过快手打赏。如果你在快手上看到了有人给主播打赏，打赏金额达到一千元，主播会抽取百分之八十作为自己的收入。你是不是觉得主播的收入太高了？<br>
其实，主播的收入并没有想象中的那么高。虽然他们打赏一千元，可以保留八百元作为自己的收入，但是其中还有很多隐藏的消费。<br>
举个例子：主播在快手上获得了一千元的打赏，主播需要将这八百元提现到银行卡上。可是，其提现方式有很多种，比如快捷提现、普通提现等。<br>
快捷提现是指，在当日的18点之前，提现金额会在18点之后到账。在18点之后提现，会在次日的10点之后到账。提现金额超过所赚取的金额，快手将会收取提现金额的千分之三作为手续费，手续费还比提现金额更高。<br>
大家可以自行想象一下，主播在快手上获得一千元的打赏，要提现到银行卡上，可能需要支付二三十元的手续费，最后到账只是七百元出头。这样算下来，主播的收入就很少了。</p>
<h2 id="2-快手直播卖货">2. 快手直播卖货</h2>
<p>快手直播卖货是主播最常见的赚钱方式。主播通过直播、与粉丝互动、推销商品等方式，吸引更多的购买者，从而完成交易。<br>
为了方便快手卖货，主播可以开设自己的淘宝店，或者通过快手小店直接销售商品。<br>
如果你有淘宝店铺，想要利用快手直播卖货，可以通过绑定的方式，将你的淘宝店铺与快手账号进行绑定。这样，主播在快手上的直播间中，就会出现淘宝商品的购买链接，方便粉丝购买。<br>
通过直播卖货赚钱，不同于别人说的那样“只要拥有手持手机的快手账号，就可以轻松赚钱”。实际上，这个过程是比较复杂的，主播还需要提前到快手小店申请开通权限。<br>
主播直播卖货的收入，除了商品的销售额，还有快手官方的流量补贴。如果主播带货量达标且稳定，快手小店会颁发“快手带货王”荣誉称号。获得该称号的主播，直播间将会出现在快手的推荐位，曝光度更高，带货量也会迅速提升。</p>
<h2 id="3-快手广告收益">3. 快手广告收益</h2>
<p>主播在快手上获取的广告收益，就是与品牌合作。品牌可以选择主播进行产品推广，主播在直播中或者短视频中，展示产品的使用效果、产品的销售链接等。通过主播的介绍，引导粉丝购买商品，从而完成交易。<br>
主播的广告收益，按天结算，每天的快手广告收益将会在次日的下午两点结算到账。主播的广告收益与快手直播卖货不同，主播的时间越长，收益就会越高。<br>
另外，主播的快手广告收益，将会比主播的直播时长少一点，因为这其中还包含了品牌的推广费用等。<br>
那么，主播如何将自己的账号进行商业化变现呢？这就需要主播拥有一定数量的粉丝量、作品点赞量、作品播放量等条件限制。<br>
如果主播的账号符合以上条件，主播就可以申请“快手广告分成”权限。获得该权限的主播，才能获得快手的广告收益。</p>
<h2 id="4-快手短视频点赞收益">4. 快手短视频点赞收益</h2>
<p>点击快手短视频底部的爱心图标，可以为视频点赞。主播在快手短视频中获得的点赞收益，来自于粉丝的点赞。<br>
主播的点赞收益是这样的，每个主播在快手短视频中获得的点赞次数，将会乘以点赞收益的单价。举个例子：主播的点赞次数为1000次，点赞单价为0.01元，那么主播的点赞收益就是10元。<br>
快手短视频点赞收益是随机的，要想实现稳定的盈利，就要不断制作优质的作品。<br>
获得点赞收益的主播，按月结算，快手短视频点赞收益将在每月的10号发放到主播的账号中。<br>
主播的点赞收益与短视频的播放量、粉丝量、作品质量等条件都有关。</p>
<h2 id="5-快手短视频播放收益">5. 快手短视频播放收益</h2>
<p>快手短视频播放收益的原理与点赞收益类似。主播在快手短视频中获得的播放收益，来自于短视频的播放量，主播的播放收益也是随机的。<br>
主播的播放收益是这样的，每个主播在短视频中获得的播放量，将会乘以播放收益的单价。举个例子：主播的播放量为20000次，播放单价为0.005元，那么主播的播放收益就是100元。<br>
主播的播放收益与短视频的粉丝量、作品质量等条件都有关。<br>
获得播放收益的主播，按月结算，快手短视频播放收益将在每月的10号发放到主播的账号中。</p>
<h2 id="6-快手短视频粉丝收益">6. 快手短视频粉丝收益</h2>
<p>主播在快手短视频中获得的粉丝收益，来自于快手粉丝的关注。<br>
主播的粉丝收益与短视频的播放量、作品质量等条件都有关。<br>
获得粉丝收益的主播，按月结算，快手短视频粉丝收益将在每月的10号发放到主播的账号中。<br>
总之，主播的短视频粉丝收益，是主播实现盈利的重要一环。</p>
<h2 id="7-快手游戏主播赚游戏币">7. 快手游戏主播赚游戏币</h2>
<p>快手上的游戏主播，主要是通过游戏币进行收入的兑换。快手游戏主播的收入来源主要是：粉丝游戏金币打赏、赞助商广告、代言等。<br>
粉丝在游戏直播中赠送给主播的游戏金币，主播除了可以在快手中兑换人民币之外，还可以在实际的游戏中兑换道具。<br>
游戏主播的快手直播时间越长，获得的收益就会越高。</p>
<h2 id="8-在快手直播唱歌">8. 在快手直播唱歌</h2>
<p>如果你有一技之长，想要在快手上多赚取一些额外的收入，可以考虑在快手上直播唱歌。<br>
快手直播唱歌，是一种比较常见的盈利方式。通过直播唱歌，主播可以获得粉丝打赏、广告收益等。<br>
当然，主播直播唱歌的收入，并不是想与别人说的那样，通过直播唱歌，让你实现财务自由。<br>
主播的直播唱歌收入，主要与互动、歌曲质量等条件有换。</p>
<h2 id="9-快手短视频收入">9. 快手短视频收入</h2>
<p>快手短视频收入与短视频的播放量、点赞量、作品发布数量等条件有关。<br>
主播的快手短视频收入，将会在每月的10号发放到账。<br>
另外，主播想要保证自己的短视频收入稳定，还要保证短视频内容的时效性、原创性、趣味性等条件。<br>
如果主播的短视频收入过于低的话，快手将会进行分班制级，分班制级后，主播的短视频收益将会得到更大的提高。</p>]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
